想回應下雞丁係深藍呢個po

我相信好多人都冇click過入條片睇過
就即刻屌雞丁係深藍
我唔知雞丁嘅顏色係咩
但係單憑條片入面雞丁嘅表現
似唔識野多過真係藍絲
起碼一定稱不上深藍
而好多人延伸到雞丁係屬於KOL100製造出黎嘅陰謀
然後用唔少言論去攻擊一個12歲小朋友
可能唔少連登仔會話我係左膠
但萬一個Channel真係佢自己一手一腳製作
到底對佢嘅cyber bullying會造成幾大傷害？

呢次嘅討論延伸到幾個問題

1. Fact Check
無論雞丁係黃定藍
好多人見到樓主個po title就落判斷
2020年抗爭咁多個月我地遇過咁多Fake News到依家都未識對所有消息有自己判斷，去fact check
我地同藍絲有咩分別？

2.小朋友同抗爭
雞丁係一個12歲中二學生
大家可以諗下自己中二做緊咩
有人成長速度快啲有人成長速度慢啲
我地有12歲出黎抗爭嘅手足
亦都有12歲比家長保護得好好嘅小朋友
我地都講依家出黎抗爭係希望小朋友無憂慮咁成長
到底呢個年齡係咪已經要有政治覺醒？
小朋友喺抗爭中嘅角色應該係點樣？

呢樣野大家都要思考下
其實仲有好多野可以討論eg.黃圈嘅定義 同 依家我地要呢場運動嘅momentum繼續落去
到底靠住憤怒仲係咪一個長久嘅方法？
咁夜我思緒都好亂冇辦法好條理咁打曬出黎
但都希望大家見到呢個po嗰陣可以諗下

Youtube黃標問題點搞
大家一齊諗下點樣搞掂黃標

推
我真係好睇唔過眼原po下下屌人藍絲五毛

YellowNaZi

Push

叫你停一停諗一諗就起曬鋼

不如你睇清楚個個post有幾多殭屍五毛幫雞丁洗地

連登仔批鬥批上癮
每日有唔少呢啲post
見呢期邊個多人討論就會有post屌
無限放大一啲嘢上綱上線
此風真係不可長

睇咗條片，手足中槍個日佢好撚開心，笑佢落地個樣似李小龍乜乜乜，唔係藍就係ON9

一百一十幾個五毛？
同埋呢件事同雞丁係咪深藍有咩直接關係

所以我咪希望大家討論下
到底10-15呢個range
成長期間個青少年
大家認為佢地嘅角色應該係咩
下下用呢張圖回應只係扼殺緊討論空間

本身冇諗住睇佢
依家都唔會睇
講真根本唔值咁多foucs落佢到

其實12歲細路根本唔應該出黎
好似jojo rabbit 咁
細路唔應該要同政治有關連
應該好似雞丁咁鳩下鳩下先正常

你起鋼定佢起鋼呀

只要佢唔係黃
咁撚冇人性
我理撚得佢比人批鬥到喊咩

盞黃絲比人話恰細路

你一樣可以話不如你睇清楚個個post有幾多殭屍五毛喺度搧風點火

唔睇係個人選擇黎
但我都係覺得應該站在一個小朋友嘅立場
紅佢都未必想
比人咁批鬥法
影響會幾大
你都唔會咁樣鬧你啲政治冷感嘅朋友啦
政治就係要拉攏不同立場嘅人
而唔係引起爭端

咁呢個真係個人觀感黎嘅
只係我覺得原po應該好多人都冇睇過條片

你都幾撚弱智 政治係關每一個人 關年齡撚事

人皆有不忍人之心

完

如果你覺得12歲仔唔應該咁俾人鬧，咁你應該叫佢唔好岀片擺上internet, 因為YouTube本質上就係一個俾人評頭品足既地方

隨便講一句殭屍五毛就可以放棄思考
都唔撚知佢哋係假膠定真智障

但係有啲人係未有足夠判斷能力
佢仲未建立自己政治觀（每個人成長步伐唔同）
如果唔係點解會講話細路同廢老都唔比投票

連登仔係咪都話黃嘅門檻太高
此風夠不可長
6月嗰陣都話去過遊行先叫黃
衣家同林奠影相都可以話係黃

唔駛咁認真去覆啲引戰假膠

兒登做抗爭平台真係得啖笑

推

搵手足講笑都唔方好人

就算唔講政治立場見到人不幸中槍應該講笑？

kol100要幾無腦先可以講得出
仲有p牌狗開批鬥分化post都咁多人信

連仔幾時肯ban撚哂啲p牌

我當然知道呢句說話啦
日常生活咩都同政治有關
正常人都要對政治有一定了解
但係參與政治就係另一樣野
本身政治都就污糟野黎
咁細個唔應該同複雜既成人政治有關係

我開始理解香港啲藍屍點樣運作啦 因為黃嘅都唔係咩正常人

認真YellowNazi

連登仔只係同我地同立場嘅藍絲

推 12歲係鳩下鳩下架啦
會講政治是bonus

agger

你講嘅野已經係牽涉到media同 被觀看嘅問題
表達者喺表達嘅時候註定佢表達嘅信息唔再屬於佢
而係任憑觀眾演繹
但係可唔可以睇左條片先落判斷
同埋佢仲細可唔可以用教育取代鬧
鬧呢件事本身係冇建設性

雞丁好慘 寧願佢無咁多人識，開開心心自己拍片好過。連衛兵對個細路標準重高過自己，分分鐘係冷氣軍師又屌9人唔上前線，唔表態。

好撚on9
佢係深藍首歌就唔會叫武漢肺炎啦
果個post帶風向
勁多疆屍acc 推post
勁多on9 連佢啲片都冇睇過就批鳩佢
我屌晒你地老母呀

直接D 陳彥霖係咪細路?

搵唔到新target批鬥咪是旦搵個呢期紅架囉

咁同深唔深藍無關係 只係佢唔夠成熟

如果唔關年齡事，呀叔當年就唔洗忍到16歲先扑野啦

p牌

推,好明顯只係細路仔唔識點表達
佢原意就係想多D人知件事

係on9
但係中二on9有幾奇 我覺得可以比少少寬容
其實佢成個channel 都係因為夠on9出位

正解 佢地係YellowNazi
其實有心搞好場運動嘅人 唔會咁得閒日日上連登開po做冷氣軍師
正如 講嘅人唔會做 做嘅人唔會講

其實有好多都係來來去去嗰班引戰假膠
咪撚推佢哋post算啦

真
好恐怖

連衛兵

呢個真

其實防暴狗係周同學走個晚話開香檳都係「唔夠成熟」
新屋嶺班狗強姦都係「唔夠成熟」

除咗KOL 100
邊有咁多資源搵咁多五毛
日日開post日日宣傳

support樓主
想問班人肯醒未
不如留啲力去做有用既事啦
平時狙擊名人都算
呢個小朋友嚟 會有陰影架

推
小朋友唔識嘢咪教佢

唔係藍, 咁做咩放手足比人射既片段上條片? 搏咩? 懶搞笑?

啱
不過係一個無聊嘅細路

建議樓主唔好再回應，有心人只會越發越大，小題大做。

你有冇入過去條片睇
幾時有搵手足講笑
人地都唔係因為手足而笑

一個雞丁po睇清兒衛兵嘅底細（其實一直都知）

你係咪on9
班狗幾歲？班狗點解要有專屬學堂？
班狗出邊個糧？

咁你快d叫BB仔表態

咪係 人地十二歲咋。。。

一個咁無聊嘅細路
日日有人吹奏喎
正常都睇到呢啲唔係連登仔Taste呀嘛

班人狂出0post假acc同閒置n年acc幫雞丁洗地
正正證明呢個共保雞丁係港共重要棋子
笑大陸人食野味其實係spin走p4單野,大陸都話立法禁食轉移話題

小你老母咩
小朋友咪去小朋友去嘅地方囉
放乜撚嘢連登

手足中槍跌低
佢講似李小龍，我誤會左？佢講緊佢個fd似李小龍？

如果有睇嗰條片嘅人 有冇留意到佢話如果呢條片有5個like就會拍網友提議嘅題材 人哋根本冇諗住紅 佢點解要承受你哋嘅cyber bullying?

blame the victim feels good?

真係唔明點解啲人咁得閒係到捉邊個黃邊個偽黃

先唔講佢黃定藍
問下自己12歲嗰陣有政治觸覺未啦？
睇曬成條片根本證明唔到佢係黃定藍
話佢似李小龍=深藍，咩邏輯黎？

連衛兵根本同五毛分化狗無撚分別
佢地既目的就係搞分裂

冇錯陳彥霖呢D死撚左就唔會有陰影

好on9囉捉個中二細路喺度圍屌

Ys 完全同意

我覺得佢只係唔識姐
我哋要做嘅係教佢而唔係一嚟就批鬥佢話佢係藍乜乜乜
老實講 你十二歲嗰陣會識咁多政治嘢咩

我睇過 都真係覺得條友on9當有趣

成日話人係細路唔識嘢

你哋唔記得幾多10歲以上小朋友被捕？

10歲都已經戴緊眼罩想上前線啦

唔好再幫條白痴搵藉口啦大家

最荒謬係話佢kol100 真心咩
有d critical thinking 啦好嗎

收皮la p牌
上得連登就知係兒登la on9

班狗「孩子」黎架

仲有啲youtuber話人係某啲鬼添
唔講啦 咁鐘意捉

點解一直話你地兒登仔唔肯聽人講
因為一有唔同意見就當人五毛
你地同屈手足係黑警扮既人一樣
都無尊重過人地既意見同行動

好簡單
叫佢講句屌你老母習近平
屌你老母鄭月娥
屌你老母鄧炳強
咁大家咪知佢係黃囉
否則咪藍囉

12歲就梗係無辜啦
呢D15歳就抵撚死
15歲少年涉腐液傷警被控3罪須還押 投訴遭掌摑致失聰一段時間

差D 唔記得左陳產霖都係15歲

點解解你口中的小朋友可以調動到大量殭屍acc護航

班人做好心?

認同樓主

兒登唔代表鍾意白癡仔囉
不嬲兒登都踩白癡仔

其實舊年6月前都不嬲係咁
係舊年6月打後有幾個月比較正常
而家只不過係打回原形

佢嘅video質素會冇人幫?
12歲出到思覺老師質素已經好勁

咪話陰謀論, 佢吸哂佢嘅年齡層fans之後就會開始洗腦

P牌撚真係好嘔心

咁佢講咗啲咩喪盡天良嘅說話先

on9
拉得

十二歲真係未有能力知道笑一個人中槍差D死係唔appropriate? 我唔認同
仲要個個都係香港人，小朋友白紙一張，應該會出於同情心悲憫下，但佢冇，似咩，似我地見黑警死反而想慶祝，我會合理估計佢藍
另外，求其睇到佢ig 有tiktok 片但又有條YouTube 片標題係“點解我唔用tiktok”, overall 比一個好假的小孩既感覺

其實好多p牌係話雞丁藍絲。好明顯五毛又搞事開始，但次次有班人又信。

Agree
推依個
搞cyber bullying個唔關事既小朋友做乜野？
Report左 kol100未？

可能嘅
但無證據之下如果係假嘅話你就係人格謀殺

條友如果係白痴都還好

但大量假acc去掩護就100%係有問題,當然可能只係傀儡

同意

其實一開始係有個po講
立場同雞丁嘅followers數量
有人話點解雞丁呢啲無聊channel可以多view過立場咁多
嗰度有一個好激烈嘅分歧係
到底依家香港抗爭白熱化嘅情況下（好多國家抗爭幾十年不過）
我地仲應唔應該subscribe呢啲資訊性較低嘅po
已經反映到到目前抗爭的確分開左兩批人有唔同諗法
就係到底大家對抗爭嘅定義同埋日常應該devote幾多去抗爭
到依家有雞丁係深藍呢個po
我覺得係用左更嚴格嘅標準去judge黃藍
我唔係話原po係鬼係乜
我相信大家都係同路人
只係不斷排拒他人唔會令運動成功
只會令我地嘅聚焦零散化

+1 其實與其focus咁多喺呢啲嘢到 點解唔多啲推吓行動po更有意思

兒登自己就係白痴仔la

唔關事？

收皮啦
係香港人中意向自己人評頭品足咋

就算係都可以反白癡仔

你地係咪痴撚線架
要銘記手足既死
但係咪用狙擊人地既方法去記住？
係咪狙擊每一個笑鳩佢地既人會令你好過啲？
有啲藍絲係抵屌 抵狙擊
但好明顯呢個12歲既小朋友係唔太知發生咩事
你係想令彥霖死得眼閉既
好心就用腦諗下咩先真係幫到場運動

退一萬歲 就當條友係唔識嘢唔識表達

但都唔應該畀個白痴仔變kol

true
連登咁9鍾意搞呢d批鬥同文革有撚分別？目標仲要係個細路仔，
如果你目標係個真垃圾藍絲都好啊 係個黑警都好啊。 搞個無辜細路真係無腦。

同意
條片白癡到震

p牌唔該收皮，9唔搭8

但好明顯呢個12歲既小朋友係唔太知發生咩事
1.唔太知發生咩事
2. 唔夠成熟

仲有冇第三個?

其實話人係五毛呢個方法真係屈撚哂
可以完全唔去思考 唔聽人講

咩邏輯？

咁叫啲人唔好日日開post吹奏囉

啱！
BB仔都要表態黃定藍！

支持樓主。
好懷疑連登仔係咪批鬥成癮，同當初文革真係好撚似，一句嘢就可以上綱上線，謝絕所有討論空間。到底大家十三歲嘅時候做緊啲咩？作為初中生係咪唔可以鳩下鳩下？寬己嚴人做乜鳩？大把人雨傘魚革嘅時候仲係港豬、左膠，因為呢場運場先覺醒。但每人嘅覺醒時分都唔同，在初中呢個reshape緊世界觀道德觀嘅時候，我哋係咪真係有需要對小朋友咁絕？
仲要無證無據就話人中共特務，我屌晒你哋老母

引用返天琦講嘅說話：「政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。如是者，假如我們希望社會能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？」

咁你咪唔好支持 但小朋友姐容忍度高d啦

希望你諗返你12歲係有足夠覺悟出嚟擋子彈
做香港人好慘 做香港小朋友仲慘

如果佢係深藍都唔會同Ray Ho(嗰個黃嘅小朋友Youtuber)有偈傾啦
頂多未小朋友唔識野

12歲讀中二？

P牌比講嘢㗎？
你定𠺢？
唔鍾意俾人話就唔好拍片啦

Pin 呢個啦

其實好睇身邊同學同家長點教 呢個歲數

人怕出名豬怕肥

如果出名既反效果係比人批鬥，我諗佢會寧願無出名過

3 白痴

Pish

呢個po大量p牌

始終都仲係小朋友 唔識嘢就教識佢
相信呢個小朋友聽完都會好反省
見佢D片都有串緊政府 又有諷刺緊社會嘅。。

絕對同意
影衰香港

每個人都有自己嘅成長速度

12歲先開始發育冇耐
咁細個就咪搞人啦
我自問自己12歲仲on99
仲聽緊班廢老講支那幾好

狗仔另計 黑警死全家 3萬thx

PUSH

屌，最多咪話佢係港豬
但係單用嗰幾秒話佢藍嘅，
咁佢依幾秒又係咪要話佢深黃呀？
隔離唔知一班pr定真係成班盲撚喺到正皮

係 唔鐘意就唔好睇la 一樣道理以你logic

唔係做大外宣老細點會動員做勢,不停出假acc護航
真係唔洗錢?

行得呢條路就算條友仲細唔知,當仔女係工具的父母一定知

望子成龍係好正常,但用邪門方法唔走正路係要付出

ok全港應該所有細路都上曬前線
goodest logic呀連登仔

鍾意就睇
鍾意就講嘢
而家你係邊撚個呀？

【突發】高登音樂台被鼠王芬告到要摺?!

同陳秋實一樣

唔係撐雞丁
係唔撐cyber bullying
12歲咁細個循循善誘下啦

其實講立場vs雞丁subscribe人數
大家有冇諗過雞丁係大人小朋友都有可能sub
相反立場就只係得高中或以上年齡層既人sub
所以條數先會差咁遠
小學生、初中生會睇立場定雞丁
兩者邊個受眾廣D大家心裡有數啦

佢仲叫人唔好飲vlt
咁係咪又係藍呀？

我冇記錯的話，佢嗰間學校由細就開始e learning，
所以佢拍片剪片呢啲咁叻我覺得好正常，
d人話咩12歲細路邊有可能做到咁多嘢，
個感覺完全係d高官唔識telegram呢啲科技以為有人背後操控咁

小朋友係要教育先會成長，
而成長都唔係一朝一夕嘅事。
呢一刻你提佢，等佢學識，等佢成熟，
總好過惡意嘅批評然後摧毀佢個人

仲要逼人表態 cls

cctai 連衛兵+pr 全面進埸

登仔 逢紅必反架啦 有變過未

有小朋友被捕係感動係impressive，咁係咪就應該要所有小朋友都唔可以係on9？每個人覺醒都唔同架喎，而家嘅前線夠有喺14嗰陣唔知發生咩事啦

連登真係好撚易帶風向

其實係 小朋友唔識就教囉

真

咁你大忙人就唔好睇啦
人地12歲leng仔，拍下片自high姐，佢自己根本就無諗過會咁紅，係比人擺左上連登多人睇又有班連衛兵係度批鬥佢
睇返佢最新條片，多左咁多attention都無驕傲，反而知道熱度係一時嘅也知道要保持初心，我就只佢係醒目仔黎
咩叫唔值得咁多focus？有人欣賞咪會多人睇lol
成班cctai又係度呢樣屌個樣又屌
你諗下你12歲做緊咩？
烚吓烚吓咋！
我都好同意樓主，依家小朋友keep住有童真係正常，也都係我地希望佢地可以享受到嘅，當然(with due respect)班細路手足咁細個已經咁成熟，係我地班大人嘅錯，點解我地要搞到下一代無左個快樂童年、被迫成長?!
都係個句啦，批鬥係要對對家，唔係自己人啊

仆街人地唱支歌仔都搞成咁，佢唱咗好耐架la

我驚係咁討論佢政治取向
發大咗件事
會令佢變成政治工具

例如佢唔係kol100最後真係俾kol100招攬咗
因為廣大嘅黃絲都攻擊佢

錯誤類比呀柒頭 返去讀好啲logic啦

咦乜大家話咁細個就出尼抗爭
應該還佢地一個好既童年係講笑？

1. 有11歲手足被捕
2. 彥霖都係得15歲
仲有冇？

好多連衛兵係咁批鬥

童言無忌

唔好理佢 罷睇佢算啦
唔好再擺任何focus落佢度 但都唔需要屌佢
大把人無表明過立場 唔通逐個屌咩
話哂佢又未真係藍

咁我12歲時都on9唔太識政治嘅
今次似細路唔識分輕重，睇武肺mv就覺得佢係暗串721白衣人同肥媽嘅

都可以咁講
但希望唔好演變到cyber bullying 唉
Unlike unsubscribe 的確有大家既自由

大家睇連登多d思考下啦
唔好做標題黨或者見人推你就推正評你就正評 打手嘅人數同規模你估計唔到嫁

CC台比人笑唔係無原因
有班人好似智力障礙咁 小小野就吹到天花龍鳳
追擊呢啲野永遠最落力

agger樓主
12歲要提，有改善空間

有冇諗過一個小朋友公開表態會受幾多問題影響？
萬一佢屋企人係藍絲呢？萬一佢老師係藍絲呢？
成年人都未必受得起呢d壓力，
何況一個12歲小朋友？
係咪真係要逼佢表態？

咁你12歲嗰時做緊咩啊

12歲？ 12歲嗰陣我上緊連登

而家2020年喇 資訊流通得咁快
一個識剪片擺上YouTube嘅中學生你同我講當佢唔識嘢？
就算屋企唔講 學校點都會有人講啦係咪
如果接觸到咁多資訊之後仲笑得出
好明顯佢真係藍啦

題外話 我唔明有咩好吹奏
佢剪片係幾好 亦都好有自信
但係佢啲歌完全唔啱音㗎喎
求其將啲字塞落去有邊個做唔到？

講真我睇到條片都覺得好唔開心，但係諗返下佢依家都係中二咋，我好似佢咁大個陣邊會留意時事啊
仲有，學生時期就開心就係放假，所以佢個條片咁high我都唔覺得奇怪
我覺得雞丁真係細路仔唔識野，你地試下諗返自己12歲個陣先啦，成長速度每人唔同，比返小小同理心

咦樓主係？

岩呀 鐘意就大哂

不可原諒！

認真 即使係藍都好 佢只係個細路仔 仲有得教 我覺得應該用教化手段 而唔係批鬥

好快就比伍公子「勸告」啵
都唔止係連登有noise

你依家咪又係好似班黑警係到恰鳩個細路
佢地呢個年紀應該on99返到學校比人磨柱咁過生活
佢啲片都剪咗721串大陸人食野味有無人提
人地話咗唔知做乜紅咗，明明自己仲係99下
係我地大人推撚左佢上去
中二咋有少少時事觸覺就比你地批到深藍
當人廿二歲大學畢業咁批鬥

大人處理唔到政治，就期望十三四歲嘅上陣，期望佢地看透世事，陳同學仲有好多後生嘅手足我地已經保護唔撚到啦，你地仲得閒係到捉佢夠唔夠黃，藍唔藍

得閒批佢嗰班諗吓自己中二嗰陣做緊乜鳩
有無上網拍片仲要掂時事？
你地仲係叫阿媽落去買報紙求鳩其剪個新聞仔然後寫句：我十分同意他們的看法做剪報咋

呢個社會就係睇缺乏同理心先會咁
你代入返自己12歲做緊d咩?
同埋普遍小朋友12歲嘅時候應該做緊d咩
你就明

陳寶喵你個AC都幾鬼
一時又話係張敬軒資深fans
一時又話佢奶共
AC買𠺢？

屌好中淨係睇標題就屌

但重點唔係兒登仔教 放上黎惡意批鬥唔係教，呢d留翻俾學校或者屋企人教會好dt

想問下你邊隻眼睇到佢用抖陰？

唔值得討論

痴撚線 細路都要批鬥
見個post又冇確實證據證明深藍都咒鳩個細路死

白癡還白癡 佢藍唔藍係另一回事 好冇?

唔需要攻擊佢，亦唔好捧紅佢

真呀
做人要有批判性思考
下下俾d五毛帶風向

問題係佢白癡到咁嘅地步
仲日日有人放佢上來講佢好勁
係呢個KOL100嘅年代
唔可疑？

其實你知唔知你喺到屈緊人地係藍絲 我屌你老母
問題唔係佢係唔係小朋友 問題係佢點撚樣係藍絲?
藍絲會放白衫打示威者既片 話出街驚畀狗打?

你D口吻講撚到人地係淺藍 唔識世界

你都唔撚係好野 屌你老母

佢係lateshow公開點名添啦
yellownazi連衛兵係咪要熱狗化埋杜生

其實根本就冇門檻 連登仔想條友黃就黃 藍就藍架啦

你睇下黃子華 乜聲都冇出都係黃 你批鬥佢 佢地就屌你: 點解要將門檻放咁高? 我地要拉攏正正係中立同淺黃/藍既 黃色經濟圈畀你地班分化撚搞冇晒人啦

再睇下達哥 明明就係佢地口中嗰批要拉攏既中立或者淺黃/藍
每次講到就放技安張圖然後話:中立既人同深藍一樣仆街
達狗既嘢咪撚講啦無人想知

佢地根本睇自己鍾唔鍾意條友咋嘛 鍾意咪屈佢係黃唔鍾意咪藍

如果認為12歲未有足夠能力承受擺片上youtube會帶嚟既consequences, 咁係咪應該直接禁止呢類片既存在，而唔係調轉話翻viewers?

我講嘅唔值得
係唔需要成個連登都係到討論佢
再者我唔覺佢算藍 12歲我都唔會對佢有太高要求

問題在於呢啲時勢大家係咪有需要為咗個12歲小朋友藍黃已內戰開火？ 完

繼續堅持黃色經濟圈啦好唔好？

清點睇

你個on9臭閪仲恐怖啦

好似

你有無睇過條片
佢剪落去係想講咩事早放

Haters係無分國界
利申對個細路冇感覺但係擺咗野上網就冇人control到應該係常識嚟，呢個事實唔會因為你幾多歲而有任何改變

推 眼紅人有好多

有

睇左呢條片再講

開頭興捉鬼，之後捉偽黃店，宜家捉k100。

都幾忙下

屌你老母臭化閪 祝你全家死
你太撚on9啦

觀眾同創作者本身都需要教育
因為觀眾口味影響創作者嘅取材
呢個都係香港文化產業失落嘅原因
（sorry outfo 左）

Agger
依家唔係去批鬥點解唔follow立場
而係睇到即刻去follow
一個制姐 用你少少時間

擴大個黃色圈而唔係去批鬥

仲有呢條

唔係個個細路都冇家教

又係嗰啲黃都痴線
過咗一兩個月之後
變咗啲講埋無聊Post嘅AC
鬼到呢

睇左...

推呀！！！同意樓主 乜撚999條友根本失敗撚加分化撚 睇睇佢以前啲post都知咩料

1 做得youtuber就係等於入行做童星, 同家燕姐當時一樣
只要成為youtuber的名利但又唔想付出?

2條友父母真係感覺唔到有暗勢力助自己個仔
做得大外宣出賣良心踏捷徑係有後果

咁個Po係咪完得
咁都唔話得係藍嘅一律當左膠

所以嗰陣都有人係屌間學校搵個細路女岀嚟做大龍鳳囉
呢件事跟本係間學校處理手法有問題，
所以根本唔應該鬧個細路女。

黃Youtube Channel

其實應該將係咪cyber bully 佢，係咪sub 佢同佢黃藍分界三樣分開
首先講下話佢藍所以攻擊佢個到，我覺得如果佢channel 本身唔係點講政治既話其實係唔應該攻擊佢既，畢意大家話齋呢個係小朋友發下童真既機會，好可惜無論係咩原因唔成熟或者唔sensitive都好，佢拍既片有involve 政治(搶紙等)拍得政治一定有唔同派系爭議，都當無知包容啦，佢條片笑人中槍，呢個係口德同道德問題，佢幾細都好，大人唔會因為你細而唔教好你，尤其係佢咁細，你唔理先係培養左佢錯既觀念，再講佢係youtuber 佢既概念更加會spread 去audience 到，which potentially 都係一班小朋友。所以我覺得唔應該bully 佢，但係話係要話，話亦唔係因為佢黃/藍而係道德，唔應該用佢年記小開脫，做得youtuber 亦應該有承擔自己既言論可能受非議既心理準備。
最後雖然佢細，但食子彈個位其實唔大佢幾多，食彈仲比人笑佢都幾慘

你冇嘢可以反駁？
得呢啲咋
SAVE HK學返嚟

起咗你底啦
又係嗰D12月前好黃
之後消失一個月
突然間出晒啲膠post嘅鬼AC

好真心講個句 話佢拍片白痴嘅
佢12歲拍片剪得好咪出名 係因為佢有平常同年齡層嘅人做唔到嘅技能 突出咗自己 咁其實佢拍片都係為開心姐 觀眾群佢都無expect係成人啦 你以成人角度去judge人都唔係咁好 唔睇咪算 姐係你唔會特登走去話以前放學icu白痴咁 因為你細個都有睇過

因為班人有腦呀

好多兒登仔睇野不嬲都係只睇標題
Repost啲文章餵埋你食都仲係只睇topic
怪唔得啲pr咁撚易帶風向
大個仔啦
文不對題既post愈來愈多
我唔知咁好定唔好
但的確令我睇多左內文係咩先評論

中2既小朋友值唔值得批鬥？
我係想講如果作為kol
就有責任為自己言論而負責吧
唔理你咩年紀 因為你堅負key opinion leader既角色
做得唔好就要屌嫁啦
關年紀咩事

有啲人一開post就先入為主而只根據片面既看法下定論
呢啲係未fact check
對家就係咁樣玩鳩你炸兒登仔
醒少少啦屌你
做返醒目既連登仔 唔該

個細路都唔方好人啦

屌你老尾點解你幾個p牌咁撚鍾意起底屈毛
Cap完想表達乜撚野呢

係唔係屈毛
大家起清楚你個底咪知囉
BLOCKED

夜晚嘅連登好恐怖

希望你係假膠/五毛
我唔想相信人類有咁撚on9

你除咗粗口仲識咩？
買AC？

我努力感受緊你係咪嬲到咩都講

大家會話啲小學雞初中雞喺TikTok拍on9片係抵屌bad taste
但其實問題本質同今次呢件事係一樣
如果覺得12歲仔唔capable去處理擺片上YouTube之後俾人屌，點解佢哋又會覺得去appreciate佢擺片上YouTube呢件事係冇問題？啫係只要12歲就可以輸打贏要拍到好片就要讚差少少都唔准鬧？
呢種心態係好大問題，最終會令個生態變成一大堆pedo喺到睇堆細路拍劣質片

駁佢就屈你毛

I see u for so long time...
都辛苦你
雖然我對雞丁突然爆紅都感到驚奇
不過都應該假設佢背後冇勢力先
始終單憑佢爆紅而冇實質證據咁講係說服唔到人

雖然呢個係side track 不果如果你咁包拗頸既都可以答你既
去YouTube about 搵佢channel ig, 叫rayvelstudios，碌兩版到己經有兩條tik tok 片，我見到條片右上角有logo 咋，我未用過tiktok 唔知係咪，你可以verify 下

典型原本深黃AC
消失1-2個月後
出膠post維穩

個細路女係小學生，
你就判斷到人地係咪好人

你護短前解釋左調動打手公司的金錢來源先

小學生冇好人同壞人嘅咩？

唔好意思 連登仔已經捧紅咗佢 翻唔到轉頭啦

我開po嗰陣已經講左我對呢條片嘅回應
不過每個人觀感唔同都理解
只係希望大家可以反思下呢件事背後反映嘅問題

事但啦唔洗放咁多Attention 專注返主線就可以

6月之後張軒被人屌咗奶共幾多次? 資深fans就要盲目愛㗎喇咩?

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

唔好覆佢la 人地可能有錢收一係智障

你入去睇下佢話自己係資深fans嗰個post講乜嘢

咁今次應該冇人擺佢上枱係佢自願啦啩

有分
但係問題係你用咩準則判斷佢係邊種

連佢都睇唔過眼

捧呢條靚仔嗰啲啊AC全部都有問題
大家睇路啦
我就唔同佢哋玩啊
費事提高呢個細路嘅人氣啦

幾個post都見到條友一時就係咁屈人係五毛
一係就扮理性分析 一係就話有人幫個小朋友就係收咗錢

連樓主都變埋五毛
連衛兵係有啲料到喎
連登托派 四面樹敵 八面威風

on9仔有咩好留意？
睇中學生拍片點解唔睇米津玄師既馬と鹿
拍MV嗰個人只係大呢條on9仔一年
但level完全唔同

你就係啲淨係睇cover就當睇咗條片嘅人
不如你真係睇咗條片先啦

呢個細路女
唔講佢知唔知道自己講嘅嘢係咪有害
但係好明顯佢係講緊大話
啲演技咁差
一個上鏡講大話嘅細路
好人得去邊啊？

如果佢係五毛真係好撚高招
搞到你好撚柒燥
從而對其他同路人失去耐性

認同
香港創作者有咩好留意
睇外國嗰啲高質好多

幫推

佢ig個兩條係佢youtube個段“點解我唔用tiktok”嘅片cut出黎 caption咪講左new video is out ! video link in bio!
個tiktok logo係佢自己key上去 唔係佢真係用抖音
為屌而屌真係

應撚到

同意。

其實我覺得佢係後者多d

同埋回應返深藍嘅
真係唔好再做標題黨同睇正評就做判斷
自己諗下件事應該係點
而唔係根據人哋點睇 我就要點睇

如果你相信性本惡嘅話，一岀世個個都已經係壞人添
1. 小朋友小學嗰陣，基本上老師叫你做乜就做乜
2. 小學生，世界冇咁複雜，唔會明呢啲問題，對佢嚟講可能只係依家冇得再同個同學仔一齊讀書
唔好喺小朋友乜性格都未定型前幫佢下定論，
即使你真係覺得佢壞，咁係咪冇機會改過呢？
性惡論就係講人性本惡，但透過教育係可以改變。

ig個條片係佢扮自己用tik tok擺嘅logo
就係個條”點解我唔用抖音”嘅片
（其實我呢兩日睇左幾多佢啲片 真係覺得佢好得意）
（但我開po真係想大家抽離雞丁事件諗翻我地抗爭應該點行落去）

咁佢又真係戇鳩，先得12歲
我12歲嗰陣我都係咁戇鳩啦

我覺得冇性本善或者性本惡
但係你唔可以壞一個細路係冇好人或者壞人
亦都唔可以將佢嘅表現全部推晒落大人度
就算係有人教佢
佢都已經變咗成為一個壞人
呢個係不爭嘅事實

誅心大師
五毛照妖境
連登捉鬼大師
兄弟爬山教練
係有啲料到

香港創作者係少高質
不過有料既都要支持

我大愛啲睇可能佢比人話佢p牌所以嬲到癲

我睇到個細佬ig仲有人留言屌佢搭黨鐵
真心痴撚線 依啲真係黃衛兵

完全封鎖幫到你
利申: 已blocked

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

似係港豬

Ben哥都紅過一排
唔好草木皆兵好無？

雞丁點會係藍 覆comment都係支持黑警死全家
歌詞都係唱武漢肺炎 比狗拉 做咩無啦啦bully小朋友

樓主有冇睇過本書叫異鄉人？
個小朋友好可能意識唔到開槍係乜嘢一回事
亦唔了解呢件事嘅嚴重性
見到個電視畫面就跟着學
攞嚟講笑
你細個嗰陣時分分鐘都未必知槍係咪黎
開槍究竟係咩一回事

唔係話小朋友做咩都啱
但正因為佢仲細
有野做錯咗我哋呢啲大人仲可以教
可以幫手提點下佢
呢一段片好大機會只係佢戇鳩
而我睇佢其他片亦唔覺得佢係藍
唔係盲撐政府 警察嗰種
可唔可以嘗試吓同佢講左先
再睇下佢點回應呢？
唔好成日都誅心端咁去揣測人哋動機同立場

喺隔離post都出咗一次
希望大家真係思考下
要唔要咁harsh咁攻擊一個
咁年輕同有作華嘅本土創作者

Ben哥一開始就係笑鳩佢
你呢幾日有冇睇過吹走呢條細路嘅post
日日幾百人喺度讚佢叻
話咁細個都做到咁多野好犀利
DLLM假L到
建議你search返嚟睇

你都幾撚弱智 3歲既你係藍定黃？定係連顏色都唔識分？

冇人control到就代表咁樣追擊人=正確？
重要啲人而家屌佢唔係屌佢啲片質素
而係屈人深藍再屌
哩樣嘢已經唔關單純對佢條片評頭品足問題了

宜家問題係d人睇標題好容易比人spin風向 所以都有討論空間嘅

平時就大大聲屌鳩啲小朋友玩抖陰
依家人哋玩youtube作廣東話rap
又要屈人藍 逼個小朋友表態上前線抗爭
但平時又話覺得個政府仆街令到小朋友無童年要去抗爭
大家應該保護佢哋 還佢哋童年 乜原來係講下架咋？

最好笑係 個𡃁仔個channel 2018年已經拍緊
今日比人屈係kol100
姐係18年已經知今日發生咩事？

無話佢笑係啱 確實有問題
但係咪要批鬥？點解唔係教育？
同埋點解淨係選擇性睇到佢依條片就話佢藍？
佢其他片諷刺政府唔講嘅？

人哋條片話有5個like就點點點
根本小朋友就係玩下咁拍片
係無啦啦比班所謂嘅「大人」捧紅
睇佢新片就知 佢根本無諗過紅
對於爆紅甚至係迷惘多過開心
點解要夾硬塞「大人」個套思維落佢到？

「抗爭者嘅組織咁嚴密會無外國出謀獻策？」
唔好變成自己最討厭嘅人好無？

曲直難分
不過算啦

唔值得吹捧都唔值得批鬥，再難聽都聽過啦

其實12歲既細路可以做到咩 無謂再討論佢幫佢出名。

D人貪新鮮跟下風，香港人咁善忘好快就唔記得

呢D小學雞咪撚理佢啦
打番KOL 100先

中共對港宣傳戰最新計劃曝光：KOL100

資訊戰 有個痴線佬準備好曬中宣部旗下youtuber既report link

拉

講真 佢又唔係借黃上位 點解要插佢政治立場？
加上佢有片插左段721白衣人打人既片 唔似係藍喎

你自己真系諗下你中一個陣做緊乜先啦
手足我地系希望更多人加入我地個邊
可以觀望住先 唔洗一下就趕盡殺絕歸佢邊

咪就係多得d好似你咁嘅兒登仔，乜都要屌一餐，貶低本地創作
人地自學咋洗唔洗咁harsh啊
你唔支持本地創作你嘅事cls，睇下我地文宣手足幾有才華

#曲

覺得大家可以教佢啱嘅觀念 唔使標籤佢住

level唔同就唔洗留意唔支持
咁如果有個年齡相若但拍嘢勁過你講嘅哩個細路
係咪又唔洗留意了

推呢個
好撚慘無啦啦俾人批鬥

退一萬步就算佢真係藍
點解唔係教佢而係要cyber bully佢？
再加上我就唔覺得佢係藍
如果佢係藍係要維穩點解要講武漢肺炎點解要加插721白衫打人片段？
中共話個肺炎源頭唔一定係中國㗎喎

仲要拎彥霖出嚟講
係咪要全香港嘅小朋友好似彥霖咁十幾歲就無咗條命呀？
係要記住彥霖但唔係用批鬥另一個小朋友呢個方法嚟要人記住囉

啲人係到插佢12歲唔應該可以剪到咁既片
又陰謀論又中共插手洗腦
講真識剪片有咩問題 依家上網好發達 google下乜都得啦
有心學有野學唔到？ 外國大撚把咁既年紀做youtuber
佢呢個年齡層係藍既死左去玩抖音啦
仲同你咁有心機剪片咩
同埋我唔信大家12歲個陣政治觸覺咁強囉

佢係唔係對家我唔知
但一定唔係自己人囉

其實唔知點解有班人好鐘意人引戰
有班人就好鐘意同佢地嘈
嘈完又唔會有結果
係都要嘈到贏呀咁先型定點？
成日比人無限放大引戰
之後又覺得自己好撚勁想屌醒佢
咪撚咁on9啦
拉走個post啦
咁撚得閑就去幫襯黃店啦
咪撚哂時間同啲引戰狗嘈

一定大撚把人無click入去睇
就算有，都係拎住自己把尺屌個細蚊仔
12歲expect佢想點

點解唔讚得

唔理黃藍 見到有人比槍射都笑得出本身就好有問題
呢個年齡唔應該係最有同情心嘅年齡咩?
佢中二都應該13,14歲 我唔覺佢會唔知槍射人有幾大獲

推呢個

我建議你唔好曬咁多時間喺呢個細路到 你浪費咗好多時間 不如將呢啲時間放喺做任務重好

係

推
佢笑到咁真係好仆街
但深藍真係稱唔上

我就係其中一個你講喺隔離po護航嘅殭屍acc
你即管起下我底睇左出過咩po 補充返我仲有幾個起黑警底嘅po俾連仔del左

點撚解要幫個細路護航 因為睇唔過眼你班捉鬼撚連個天真on9同班低form雞朋友一齊圍威喂嘅細路都要搞

你啲邏輯同李家超嘅係現場出現就有被捕嘅風險有咩分別
而且評頭品足並非YouTube嘅本質 而係歪風
如果你覺得依家係連登對佢評頭品足嘅人係冇問題 咁你地只可以話係一班下等嘅觀眾
點解唔可以係教育 而係批鬥 杯葛
改變唔到的話先至行呢一步
先唔理佢黃藍立場 亦同意佢有成長空間
連登係咪應該做一個良好 尊重創作者嘅觀眾
比佢有機會可以踏入黃色Youtuber圈呢

Agger 成班都痴撚線

11歲上前線 15歲被自殺 反映緊嘅係呢個社會有幾咁唔正常
然後而家見到有正常on99咁度過自己校園生活嘅小朋友同班朋友無顧慮咁9up就唔撚得？作為大人，見到香港仲有咁樣嘅小朋友唔係更加應該要保護佢地嘅咩？

你同葉劉話抗爭者識用連登telegram有乜撚野分別？

中二都冇覺醒
訓左幾耐呀
課都停撚埋啦
Stop making stupid people famous

連登不嬲 「嚴以律人，寬以待己」
明知中共最叻分化
根本唔應該要佢哋承受咁多 講到 11歲上前線 15歲被自殺 好似係正常
明明12歲應該有一個快樂嘅童年 搞到香港咁係因為港共, 黑警, 藍咀

你覺得一個小朋友 屋企人管得嚴唔嚴？ 何況佢屋企係中産
我12歲時都on99 唔太識政治
如果有睇武漢肺炎mv 認為佢係串721白衣人同肥媽

1,我都認同佢有啲地方做得唔好 尤其是係條片表達得唔好
話佢似李小龍 李小龍唔係讚賞？話熊仔餅勇敢
2. 唔夠成熟
相信大家身邊大把 成咗年嘅港豬 你哋咁鐘意 不如PO埋上連登批鬥晒佢哋

就算係藍 佢係細路仔仲有得救 要用教化手段 而唔係批鬥
批鬥係要對 對家，唔係自己人

Block左睇唔到

Agger

樓主不如pin呢個
小學雞唔玩抖音起碼唔歸類落小蝗蟲先
大家可以唔駛對佢咁harsh
況且佢係未知咩事嘅時候笑，事後剪返件事落去

幫推 好多故意引戰嘅狗

Pushh

其實連登一直以黎都keep 住有po分化黃youtuber，一帶風向就個個屌

呢個po引哂d分化狗出黎 一次過block哂

推！！唔好係又屌唔係又屌，fc左先

真係cls
12歲乜都唔識有幾奇
呢個年紀正常係唔應該識政治
成日以己度人 細路都咁高要求
班友老咗一定係stubborn廢老

連評頭品足都唔可以 微博咩
正常人就係知放片上去會有人評頭品足先唔敢做。。
細路咁講野係低比人屌 好老實 ，不如又試下講句 彥琳撈上黎好似條鹹魚 （對唔住）睇下幾多負皮 ？

依個世界唔係你諗得咁美好 ，重好撚黑暗好多人小學比人一路玩到中學 連返工都比人排斥。好話唔好聽 人性黎。
至於黃藍 首先屌曬嗌yellow nazi 既人 核爆都唔割係邊個講 ？？ 依家屌下人又割 話人捉鬼自己捉 yellow nazi 老老實實人人標準都唔撚同 有啲人覺得睇王剛聽普通話無問題 我就覺得好撚反感既。 再講人人都有自由鬧佢想鬧既人 講黎又無意思最緊要大方向一致。

講真，屌雞丁藍個啲人，
你12歲做緊乜春？又參與幾多政治活動？
話明細路，你確定佢有足夠能力去分清黃藍？
好喇，就算係藍，係咪要圍屌佢，睇佢仆街？

1.自問自己12歲係咪有咁高時事觸覺先？
2. 對著12歲學童，係咪下下要圍屌先得？不如好言好語，比多啲角度佢睇啦。
3. 當你威水喇、成熟喇，諗下萬眾圍屌雞丁，一方面可能教到一個小朋友，另一方面又比5毛乘機話cyber bullying。

謠言止於智者 用你個豬腦諗下一個中學生正常社交最多咪港豬

wfc

我睇哂佢啲片 佢仲係嗰啲見到SEX三粒字會話太鹹濕唔講喇同講粗口會笑嘅低form仔 真係無必要咁harsh

已經有人開始講緊要佢歸邊 表態 乜乜乜
放過人啦連登仔

對於啲玩膠唔洗咁認真覆

12歲冇腦？
遊行大撚把中學生啦

我自己咁睇，要判斷黃藍，可能最重要係
持續性
用個例子試下講解，
黃色經濟圈係令到黃餐廳得益，多人幫襯。
咁係咪是但一間講句口號、貼啲文宜就係自己人？
唔係，因為我地會睇佢係咪持續係運動有幫手。

如果今日因為一兩個語行，斷言雞丁係藍，
會唔會言之尚早？
如果佢之後啲片持續歌頌習爺爺，777，民建聯同班狗
你可以話佢藍，我冇問題

啲人已經入左ig屌佢藍了

藍唔藍都好,
有必要開咁多個post咩

利申:剩係睇黃channel都唔夠時間,
唔得閒睇立場未明既人

on9仔

係咪屌緊佢一開頭嗰幾廿秒係到笑+post開槍片？
其實佢笑唔係因為有得早放又唔洗去游水咩？
只係佢放咗開槍片入去，搞到有人覺得佢係笑開槍件事？

利申冇訂閱佢，亦唔覺得佢係咩中共嘅人，最多咪似港豬
但問心有幾多人12歲嗰陣已經好關心好了解時事同政治？ 同埋呢個年紀朋輩影響力先係最大
你地啲陌生人屌佢，佢咪最多唔再拍片，然後同啲同學笑鳩你地啲黃絲真係痴撚線
唔通屌完佢佢就會變深黃咩唔食m記咩
唔知有乜好嘈 留返啲力氣好過啦

推正經post呀各位

其實有咩好討論
why should we give a shit on that kid?

agree 做嘢》批鬥
兄弟爬山
香港被人血洗緊啊，KOL收皮先喇

睇左條片 唔深藍咪港豬偽中立囉
總之佢攞得中槍手足黎講笑

我就一定唔撚sub佢就係咁

佢爆紅其實係唔係因為陳法拉？
我係睇法拉ig先識佢
有絲打都係咁而喺痴線西個po share出來
個小朋友得意到好似動畫人物

到咗呢個時候就咪撚理個細路啦

雖然我無睇過雞丁
但阿澤講黎啲野非常正確

中二連香港政制點玩都唔多知啦，仲學緊咩個人成長與人際關係啊，大把人幾廿歲都唔知公民抗命，雙普選係咩

你可以話個十二歲on9，但識拍啲咁嘅片嘅十二歲on9得去邊，我係相信佢知道自己做緊咩

原來笑手足中槍喺連登都會有護航手，唔怪得手足日日俾人清算啦

一定係兒登仔 果班引戰狗 今鋪真係求班細路仔嘅心理陰影面積

不嬲唔睇呢d類似鄭軒既垃圾
唔關我事

佢呢條片有講721同肥媽 邊度似藍

10歲細路上前線大家都會話好慘 點解咁細個要受咁嘅罪
乜係大家心目中 小朋友唔係應該要冇被污染 唔需要接觸政治架咩 ...

屌咪撚理個on9仔咪得

一間連衛兵就會入黎話杜生係熱狗想起大台玩分化嫁啦

有接觸開依個年齡層就會明白個細路真係唔識都唔出奇
佢地唔係個個都好有意識，同埋唔會乜資訊都跟到好足

支持樓主

見到啲人乜撚都無資料 就話人藍定黃真係好on9

屌你老母啦樓主， 淺藍撚

洗地？大陸用字 露曬底喇

唔係小朋友就大撚晒
佢嘅然整得個channel 就應該要有覺悟做梗公眾人物
要對自己嘅言行舉止負責任

我都想問批鬥小朋友嗰個人
12歲嗰陣係咪已經寫緊政綱準備參選特首

當然佢笑係唔恰當，咁係應該教育佢，好多家長其實都唔知依家呢個社會狀況應該點樣教導小朋友，香港咁多年黎都無試過今日咁樣嘅政治環境，香港搞到好似ISIS咁樣，其實都要體諒小朋友生於亂世，但係都好希望可以保持佢地呢份童真。

或者係經歷呢半年大家見緊人性嘅醜惡，所以難得有個小朋友好似得得意意先follow下

當然大家都唔好忘記最重要支持同subsribe返立場、港台嘅YouTube！

開個YouTube Channel就係公眾人物
咁全世界都係公眾人物啦

我理得佢黃定藍
有人中槍係應該笑？

推正經post喇 理得條細路紅底咩

咁細個中學雞都未定性，痴鬼綫咩

人地邊忽有笑?
仲有
有人中槍呀
你係到批鳩個無關痛養的人
有人中槍呀
你做過啲乜呀
出去報仇啦
on99

其實一個小朋友有咩嘢好睇 同埋人地咁細個 你地又要睇 又要人地會好撚成熟咁。。。

係，真係好睇唔過眼。插雞丁嘅人你地12歲個時身心發育完成啦咩？唔好講話12歲啦，六年前2014年佔中，宜家嘅黃絲有幾多個時已經完全醒覺？

我哋啲大人應該要好好保護土生土長嘅香港小朋友。嗰啲反雞丁又質疑佢係藍絲嘅人，好心你哋唔好咁肉酸啦，同個細路仔計較。我哋嘅角色係有耐性去教育下一代，而唔係一覺得有啲唔對路就即刻起晒鋼。

利申：廿尾

杯葛啦

香港大把人未搞清楚政治光譜啦，你叫個鳩吓鳩吓嘅初中生刨政治

屌你老母你不如諗下自己12歲嘅時候係到做緊乜啦
咪又係喺到鳩下鳩下
你真係覺得一個細路會識咁多？

小朋友上戰場係應份
唔係係因為班大人垃撚圾
保護唔到下一代
啲細路洗撚人仔細細就要咁

有啲人永遠諗嘢都鍾意行捷徑，隨隨便便標籤人就可以輕易合理化自己觀點

細路哥未認識世界，人哋已經喺IG講咗sorry就輕手啲啦

你12歲嘅時候一定係會留意political
一定係會知社會發生緊咩事啦

Rap得好好 12歲有前途
笑係佢唔識嘢野 12歲咋人地

咁撚似嘅港孩家姐講嘢嘅
細路黎咋佢，細路係咁架啦

十二年前舊登咪又係好多用戶以中国人為榮

過咗呢半年真係重有可能唔知個社會發生咩事咩
特別係佢搞開Youtube玩開Social media
一定會接觸到吸收到呢方面嘅資訊
加上 唔講黃藍 我地成日講嘅良知
睇到人中槍咁嘅反應想問係唔係有良知嘅表現

你地係咁強調佢得中二
良知同年紀有冇關係？
惻隱之心呢啲野係出世就有架啦
因為佢中二係細路係on9就可以睇到人中槍笑
呢個statement我覺得點都講唔通囉

的而且確細路係應該有童年
但係有童年=/=冇同理心
而且呢大半年 喺學校入面真係好多政治活動真係冇可能話中二就唔知咩事架啦 同半年前唔同咗好多啦
已經唔係幾時覺醒嘅問題啦ching

點解要逼鳩個細路

你真係覺得一個12歲細路會識咁多political嘅野

點解你12歲嗰陣係學校尻下尻下 唔走上大陸反中共？

你唔去產房搵啲蘇蝦表態？
人地話P牌垃圾我都唔信，而家信了

明顯冇

正式宣布 全香港小朋友由0歲開始第一句要識講嘅唔係爸爸媽媽 而係光復香港 時代革命，如果唔係就係藍絲狗

其實話佢係kol100果啲咪睇懸疑劇傻撚左
捉鬼捉到上哂腦
你話佢父母係藍所以影響到佢淺藍都合理

靠兒登啲人光復香港
未光復到一半都已經自相殘殺曬

香港人啲仆街特質本身就係到
咩睇人仆街最開心啊
有投訴無讚賞啊
批鬥文化啊
踏低人地抬高自己啊
革命未成功就分化到四分五裂
講真
一日唔改一日都光復唔到香港

佢拍YouTube
個身份就係YouTuber
公眾人物可以見到市民中槍拎嚟笑？

唔好撚spin佢年紀細/初中
乜柒青少年期望值？
咁你咪撚拍youtube咪得囉
做返普通青少年就用返初中生標準

再講 gear學生價
黃店免費飯 送鞋 送物資
你而家出嚟彈出彈入
話學生思想未成熟嘅 年紀小
係咪自相矛盾？
即係中學生多數港豬嚟
咁使乜撚"學生價"？

"思想唔成熟"
又即係藍屍嗰套
出嚟抗爭係被人煽動

D 人話雞丁咁細個識剪片仲唔唔中共d 人
同對家成日都話美國佬攪事有乜分別

岩 其實心底仲有啲支那內鬥基因係度
雞毛蒜皮既野批鬥一番
健吾某啲野係講得岩
利申 唔中意健吾

啱
中二根本已經有基本良知，仲要佢住港島前半年成日開戰好難唔知咩事喎
中學生見到人中槍笑唔評論佢係咪深藍，但係冇咩良知囉
依啲係側隱之心，就算係小學雞見到街有露宿者或乞衣都會同情，而唔係指著笑話似曱甴啦下話？當佢on9，on9唔鬧得唔教得架？
喂唔好將條底線放到咁低啦錯就要教要認，唔係第日多個冇良知嘅死黑警

原本我都冇再留意雞丁，你開依個post反而仲煲大咗件事

中二生有中二病好正常
佢on9，作為大人，係要教佢
如果純杯葛佢，佢一定懷有敵意，唔肯聽你講
到時，我地反而做左推佢成為深藍藍絲嘅推手

佢依個年紀一定有偶像，或者尊敬嘅人
最好，搵一個有份量嘅人話佢知佢講錯左咩。
教佢有作為一個知名人士有啲咩講起上嚟要小心。
做KOL起得快跌得快，會有好多留言，
教佢要點樣面對
一個本身只係喺電視見過嘅人竟然肯單對單教佢，我估對佢嚟講會係好大鼓舞。

救得一個得一個
可以教返好佢，就多一個手足
何樂而不為

連登仔成功迫到個小朋友del片了 唔知一陣對家新聞點寫呢

咁你應該用自己對眼睇下個細佬啲片再作判斷

俾人鬧下仲有機會反思
俾人鬧完仲有成班人護航，話on9姐無罪
個細路見自己做on9野反而咁大迴響，作為youtuber會點？咪繼續做更多on9野囉

不過算數啦
又-0-0又他只是個孩子，另一邊就講到佢有政治任務
冇人真係關心個小朋友嘅認知問題

睇撚咗啦笑就係笑，再盲撐都冇用

關咩p牌事，大把非p牌講on9嘢
最大問題係佢講大家就信 完全無腦唔經思考

無問題

我地有言論自由ma

下下搬佢哋出嚟玩道德綁架又唔做正事
你又對唔對得住佢哋呀

無得搞...一係用一係唔用~
一係有錢一係無錢

有人話一係變會員制. 每個月比25先可以睇片

盲乜撚野撐 你睇左其他片未？見唔見到佢講721講肥媽講而家報警警察唔得閒處理笑鳩信政府唔驚嗰兩個呀嬋？見唔見到佢怕朋友被藍絲攻擊所以幫佢mute鬧黑警嘅言論？

西灣河條片個細路剪片係想講點解早放 然後就cut左中槍果度同大家講果日咩事早放 完全唔係睇完手足比人射再狂笑

不過是撚但 你地成功鬥到小朋友del片道歉了

唔好再講個細路仔啦
屌你老味有幾多手足幾多同路人真係拍片對呢場運動有幫助嘅
又唔見你哋咁落力推
反而佢拍幾首歌去諷刺一下就個個好似如獲至寶咁
我唔理佢藍色定黃色
你覺得好睇咪俾個like咪算數囉
唔撚使係咁討論佢
而家一晚講緊有幾多手足比人哋綁架
俾人可能會被自殺
你哋仲討論埋啲咁嘅無聊野
你話我道德勒索都係咁講
你哋對唔對得着被捕或者被自殺被強姦嘅手足？
本身疫情都搞到大家開始分散注意力
依家仲要討論埋啲咁嘅狗屎垃圾
求下你哋唔好撚再理佢啦

睇曬段片都覺得只係細路仔唔識嘢 btw出面仲多po要推 與其狙擊佢 不如幫手推有用po

佢係笑著咁講好似李小龍spin乜撚野
唔好搬其他野講啦
佢喺依件事上認知有問題，唔應該拎黎講笑，佢道歉del片係應該
冇話要狙到佢成個youtube收皮有錯就認，咁樣護航同怪獸家長有咩分別

其實真係唔需要理佢，普通𡃁仔一個
藍定on9都好，真係值得咁多attention?

ching心水清

睇過條片根本唔係深藍

定律黎 逢紅必反 就算唔反佢藍絲都會搵其他野反

伍公子ig一早預言咗

批鬥只會削弱自己人嘅力量，然而都仲係好多人死唔斷氣繼續批。五毛批就話佢有錢收啫，有啲連登仔又跟埋去批呢排啲youtuber,KOL,醫護，公務員都係咁比人帶風批，又真係有啲傻仔會比人帶到。比班人批下批下，遲早無哂同路人，呢個就係五毛嘅目的。唔該還原基本步，不分化。唔好不斷提升自己人嘅門檻，你無咁嘅能力，只要最後幫到我地嘅就係自己人，唔洗鬥黃。支那都唔會理啲人係咪真心撐佢地，只要表面上撐佢地就得。

push

不推文啦屌

推
其他嘢重要過12歲𡃁仔無知

雞丁黃唔黃我唔知 但係呢位00後YouTuber一定黃過佢先

笑手足中槍段片
中槍鏡頭重覆咗兩次
夾雜住嬉笑
撐佢嘅先唔知有無睇過

做得youtuber就要面對批評啦
成班契爺咁款幫四眼雞護短
話無打手都無人信

12歲嘅小朋友 你期望佢有咩政治觸覺
佢的確有地方做得唔啱 係需要批評下
但更重要係教翻好佢邊啲應該做 邊啲唔應該做
同佢建立翻個價值觀
而唔係一味狂屌佢係藍
12渣 有得救架

話係深藍甚至係KOL100真係諗多咗，
但12歲真係理所當然戇鳩到呢個程度？

家陣唔係笑鳩緊一場戲，
係笑緊一個真人中槍倒地呀，
話咩唔識政治先笑就仲恐怖，
你哋12歲嗰陣見唔識嘅人受傷會笑？
仲要咁多人一齊講到好認同咁，
不如同強国人合流算啦，
「他只是個孩子呀」

呢個post想幫佢洗底 我屌你老母啦！

屌你老母 小學生咋人地 駛唔駛咁撚樣 你好得去邊呀

睇小朋友youtuber 不如睇Ray Ho好過啦

到底咩事冇留意開

[推爆呢個post!] 大家一齊裝「爆門警報器」幫唔幫到手足?

d人覺得佢係藍就會選擇性失明
如果佢真係藍都算
但明明佢係衰on9但唔似係藍都要屈佢係藍
佢on9咗咪解釋俾佢知咁樣做係唔啱
佢仲細，只要你出於好意佢都可能會聽下
但一嚟就屌佢有咩用？你地細個嗰陣尤其中學時期都唔會鍾意咁樣俾人鬧啦
唔係話佢細路就大晒，但細路思維未成熟仲可以教點解唔嘗試教下佢分咩係啱咩係錯？而家咁批鬥佢會開心d？
班大人究竟醜唔醜
究竟批鬥完未？定係批鬥嗰班其實係5毛搞事？

其實係高級五毛搞分化手段 正常香港人點會咁

班人仲話人係「教」緊雞丁喎，係教定有心批鬥一眼就睇得出啦，啲用詞字眼根本想整死雞丁，咁叫教？

上面個文直反送中好撚煩

你又屈毛？
唔比香港上連登嘅真係咁弱智？

係
我12歲打緊抗日戰爭

應該同唱歌小妹妹一樣 ,背後有推手

咪撚再推條on9仔
名都柒過人
樣又生到成個弱智咁
完全係比人欺凌雞姦個d樣

其實就算12歲有立場
咪又係屋企人洗腦
真係可以怪一個12歲既小朋友咩
到佢自己大個有良知
自然會改變
立場同人一樣會轉gah mah
同埋唔好唔記得
運動入面都有手足係狗仔狗女
你又要批鬥佢地咩？
唔好好似紅衛兵/皇權時代咁誅九族得唔得？

另一方面，假設佢依家無咁既立場
睇到d 咁既post ，係我都轉去藍la

寬己嚴人
我就想睇下如果你中二你會有幾黃